Insta360 係一間大陸製造監控Cameras公司扮外國野

員工99%都係大陸人

請人都係大陸

網頁上既地址係
14451 Chambers Rd, Ste 150, Tustin, CA, 92780
出黎係依個樣

實際上佢地間公司叫
Shenzhen Arashi Vision Co., Ltd. 深圳岚锋创视网络科技有限公司

深圳嵐鋒創視網絡科技有限公司專注於全景影像技術的研發，以360°全景相機Insta360為核心產品，已形成針對政府、企業和普通消費者的多條產品線和完善的解決方案。

隱私政策

5. 個人信息的使用
在不透露單個用戶隱私資料的前提下，嵐鋒創視有權對整個用戶數據庫進行分析並對用戶數據庫進行商業上的利用，包括但不限於基於以下目的處理和使用您的個人信息：
為了處理您使用該軟件的註冊申請；
為了向您提供該軟件以及相關功能；
完成您的申請以及回覆您的問題；
向您發送相關信息，例如我們的條款、條件和政策的變化；
您選擇參加的活動的相關推廣或測試；
促進社交分享功能；
分析和監控軟件使用，以便改進提高；
幫助保護軟件的安全性，防止欺詐以及保障我們的政策；
為您的方便，使軟件更個性化；
如果您同意並且法律允許，與您聯繫並使您瞭解其他相關產品和服務或者我們的關聯公司或其他第三方的產品和服務，以及與此類產品和服務有關的研討會和興趣小組；
在您同意下提供其他活動；
在軟件上提供“分享”和“同步”這類的功能；以及
進行數據分析、審計、開發新產品、分析使用趨勢，判斷我們推廣活動的有效性以及運營和擴大我們的商業活動。
儲存在嵐鋒創視服務器中的個人信息，將在必要的以及為您提供軟件服務的整個期間內被保留。此外，來源於已註銷賬戶的個人信息將按照法律之規定或為解決爭端、排查故障、輔助任何調查之需要，以及為了實施本條款和其他協議以及法律允許的其他行動，而予以保存。

美圖app係咪都係呢間公司 好似係

美圖秀秀是2008年由廈門美圖網科技有限公司出品的一款圖像處理軟件

係另一間，不過都應該係大陸政府控制